睇到法國大罷工新聞, 藍屍老豆話：「香港暴徒形象輸出法國。」

聽到佢呢句我真係掩埋個嘴笑

茂名市示威形象輸出香港

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

廢老連邊個係革命始祖都未知

法國大革命果香港人都唔知做緊咩

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

邊度喺，人哋抗議以年計。

雨傘運動導致法國大革命

人地革命始祖啊

香港獨立意識輸出美國

踢法似我

佔中蝴蝶效應

佢都幾睇得起我哋喎，藍屍仲講緊外國勢力咋，原來我哋先係

香港村民捉緊魚務緊農
最大聚落係赤柱、大坑、大澳、九龍城、錦田、屯門、西貢、瀝源、聯和/石湖

冇讀過西史

法國玩革命個陣你老豆連精蟲都未係啦

今年7.14法革230週年
睇黎宣傳唔夠

人哋推路易十六上斷頭個陣
大家連精蟲都未係啊

而家先法國太遲

法國大革命個陣，香港都未有